垃圾親戚

我件hihi親戚，以前就成日問我屋企人借錢，最近連埋個仔都問我借埋錢，件垃圾放左工就係屋企飲啤酒，無酒不歡，有時出黎食飯又要我爸媽請食飯，近排屋企人又要我幫佢買野但預左係唔收佢錢。
真心唔想幫佢

幫佢買咩

欠左佢？因咩事無窮無盡咁養廢人？

好平既電器，我親戚係我細知果時不停咁蝦我，又話我7，佢對仔女又肥又腫，又落過仔，又煙酒，又係癈話青。我真心唔想幫佢買